tvb班仆街真係好撚嘔心

成撚日恆指跌就話受到外圍既拖累
有無諗過恆指先係阻住地球轉？

Mola mola

又係學番黎囉，乜鳩都係外面影響

樓上做乜鳩

好飽呀